一有運票事件又開始DDOS

推

PUSH

係喎

攻擊連登根本就係黑警做。

推上國際啦

全世界都知啦仆街

真係
頭先明明好順
而家又死返

證明政府對自己嘅選情都冇乜信心，要用拿炸手段贏喇

係喎真係好準時

你話唔係有人做手腳都冇人信

港共又做野

真 即刻lag

證明係真